有冇人識呢條友 可唔可以幫我搵佢出嚟

冇打幾年機 網上買野比佢 諗住轉換啲錢買文具
去做下實事 我信佢係香港人唔會呃我 點知佢真係呃左
麻煩各位幫我搵佢出嚟
電話又打唔通
Wts block埋我
$1500都呃 冇人性